有冇巴絲係巴黎？？？？？

小弟出triip黎左巴黎成個星期，
重有4日先走，黎緊4日好清閒，
已經行晒啲博物館同啲乜宮物宮。
早2日重諗住出走去轉荷蘭，
但咩都未book 最後決定唔去
如果有巴絲係到可以一齊玩，行下，
等小弟充實啲過埋呢幾日

hi,我係巴